我地利迷係第二追分真係舒服左

又贏

無人理

我理

A0追女有無易d

大聲啲，而家邊隊係榜首！！！

樓主A0追女都會舒服啲？

打多場榜首好出奇咩